山齊士為摩連奴承諾C朗「7」號球衣感到憤怒

Alex Sanchez angry over Mourinho’s promise to Ronaldo

Sanchez was given the No 7 shirt in January, inheriting the jersey last worn by Memphis Depay.
Meanwhile, the Red Devils are reportedly edging close to a sensational deal for the Portugal captain, Ronaldo.

News outlet Don Balon reports that Sanchez is angry after learning Mourinho has promised Ronaldo the No 7 shirt.

The number is held in high esteem at Old Trafford.

During his six years spell at the club, Ronaldo wore the No7 with Sir Alex Ferguson giving it to him despite the Portugal star initially wanting the No 28.

It is a shirt also made famous by the likes of George Best, Eric Cantona and David Beckham.

Sanchez has, however, so far been unable to live up to the hype, managing just three United goals last term.

The newspaper said Mourinho is ready to give the shirt to the 5-time Balon d’Or winner if he returns.

Sanchez wanted the number at Barcelona but it was instead worn by Pedro.

仆街王咁鳩小氣
人地係世二 你係個回塘老野咋

其實摩佬真係好唔尊重人

又真係幾仆街嘅

nba林書豪睇記者會先知自己個number冇左

山神既喜，怒，哀，樂展現晒出黎
喜-偷笑
怒-依單7號新聞
哀-係阿記頭4都爭唔到
樂-加盟巴士隊

無資格做獌狗
關Daddy咩事 全部獌狗 老費 都會叫你讓
知唔知定 細佬 人地獌Legends 黎
你黎做過啲咩 老幾？伊巴 都大粒過你

全能到number 都比人拎埋

馬迪爾翻版

其實你有咩好嬲
你踢得半年仲要咁廢
論地位你係牙朗垃指甲ja
讓比佢根本唔係恥辱 讓比普巴就話

呢種領隊嘅球隊
通常都係用成績維持球隊嘅表面和諧
如果一冇成績
所有嘢都會隨時即刻現形

雲加又贏

咁C朗用咗幾百萬整咗個人品牌叫CR7，唔通夾硬1+6咩
但冇記錯Martial注冊完AM9就連續兩年俾人搶number

去車路士比返個AM9佢

真係唔覺丙朗會翻曼聯

當初係賤種屌摩狗迫佢防守

依家臨老仲走黎俾摩狗折磨咩

睇下廢老下場就知賴野啦

我覺得山齊士嬲好正常 c朗係好撚勁 但呢樣野係同個人尊重有關 號碼可以換 但我覺得要問左當時人先 更何況 其實呢d 咩比件7號人 私底下同c 朗講住先都得啦 佢又唔係真係一定來 如果到頭來c 朗又唔返曼聯 又激嬲山齊士 你話既無謂

make noise

回家吧

煲水新聞咪認真啦

之後點

曼聯真係試過喎，馬迪爾

TRADE走左

全...街

真心問如果牙朗真係走有邊隊會想買

獌已經留左件7俾山狗

鈀又唔見得會想要牙朗多過尼馬

仲有邊隊會有興趣而又買得起

會唔會根本有價冇市